隻眼唔舒服，有無人去過港區人大代表林順潮名醫觀塘間診所睇過？

林名醫人喺北京DQ緊，唔知有無時間問診呢

掛名
真係想睇佢要去中環, 成間cafe 咁,
候診室地方夠大四圍有梳化坐
中環亦都唔係日日掛診
之前好多自由行等睇佢

掛號之後隨時等2~3hrs
而家相信少左人, 易book d

好呀

支那医生操北話？

識玩一定係何志平+林順潮雙管齊下🤣🤣🤣